【請share開去救義士】facebook喺立法會除咗口罩發言的片段

道明來意，如題，出po嘅原因係希望大家可以幫忙share上面連結嘅片
我知道有人希望出po嘅人可以del po加工再repost，甚至已經report咗

但我希望大家都不厭其煩，睇埋我哩個po先，選擇喺度同大家講，係因為我相信大家仲會give me a shit，覺得哩度仲容許人討論，你哋睇完可以去facebook share條片，想屌醒我嘅都可以隨便，我好歡迎你屌完我再share

直白啲。我想問點解大家覺得佢del po，然後blur個樣（我見有啲人仲話要處理下段聲先可以再repost）就可以保護到當事人？
大家都好清楚條片已經share咗好多次，要backup嘅人已經backup咗，嗰個咩「阿媽揾仔」一定已經有條片喺手，即使哩位朋友（係，我信佢係當事人朋友）宜家del po，唔見得有咩幫助。警方要檢控，要用條片嚟做證據，唔駛一定要邊個share出嚟的。就算之後加工條片再repost，件事都係無分別。

咁你又會話，「唔通唔理？！」，請分清楚，唔理同唔做無謂嘢係兩回事。我見好多人留言話，「你唔Blur咁嗰日成班人衝入去抬返走個義士有咩用？」，當然抬走佢有用，你當場斷正畀人捉，同爭取到啲時間畀你準備點打官司處理思緒係兩回事，而且，大家都掛在嘴邊「留有用之軀」。你哋既然當日揀咗抬返佢哋出嚟，就請好好運用哩幾個「有用之軀」。唔好成日諗住係最後，哩場係持久戰，要長打的！唔篤灰嘅意思係要留人，留住一群人，先有機會成長，先可以一齊進步，然後繼續打下去。

講返條片，當事人已經除哂口罩，講得好清楚佢諗緊咩，清楚到撼動咗我（我覺得睇過條片嘅人，只要係人，都會感覺到道氣），你可以話佢當時衝動，去到宜家佢授權，你可以話「哩個唔係佢朋友，可以係屈佢可以係篤灰」。我唔肯定你係點諗，但你要知道嘅係，你宜家report條片，即使成功令個po「消失」，警察都係會捉到佢，佢哋喺立法會入面地毯式搜索啊！同時哩條片仍然會成為「其中一項」證據，佢都依然會被捕，當然落唔落到案係另一回事。

若果大家通力傳開去，令佢有更加有知名道（佢宜家個樣已經出哂街，你係唔係要email去埋啲外國報章，叫埋佢哋齊齊blur咗佢個樣先出相），當所有人都認知佢哩個icon，佢先會有「價值」，先會聚到資源，令更多人幫佢，宜家資源緊絀，大家都明白，既然我無能力為佢打官司，都希望有能力幫佢嘅人去同佢打。宜家唔係要篤佢灰，而係一齊諗辦法去救佢，當日佢衝得入立法會，放得低個口罩，讀得出5點宣言，佢就係有哩個勇氣，喺條片睇住佢除完口罩再戴返再除，比宜家坐喺度做鍵盤戰士嘅我來得更有勇氣，然後我居然係話要「保護佢」，所以要「Blur咗佢個樣再聲音處理」？我唔想見到同一條片喺嗰個「阿媽揾仔」channel出現，然後標題係「暴徒胡說八道」，之後再report就覺得自己好正義，保護咗佢。或者佢已經畀人拉咗我都唔知啊！佢宜家就好似著住件螢光衫喺黑夜中行緊咁，不如索性開個射燈照住佢，令所有人都見到佢，紙是包不住火的。

Sorry，多謝肯睇到哩度嘅你，要屌醒我嘅下面講，我會睇的（雖然我啱啱先登錄，連點用都唔清楚），可以我都會覆，要share嘅請快啲去share，我好驚條片就咁report到無咗。再講多少少廢話，事實上我這個廢青都係不停咁喺度report啲「阿媽揾仔」，仲有啲「香港應該引入辱警罪」，但我一邊report，一邊喺度諗自己究竟做緊啲咩。每天喺度白色恐怖，身邊個個都驚自己畀人敲門畀人拉。唔知係幾時六四前夕，好似係上年嘅事，見到有報導話當年爭取嘅人，現在有部分已經唔敢出聲，嗰時不以為然，仲可以冷冷咁話「恐懼就是如此令到一個人『自願地』沉默，當權者一槍一棍都不用出，人民已經自會噤聲」。

今天我仍活著，大家都要。

個義士比人起咗底啦 好似叫咩劉馬車

改圖
明明係劉馬車

係咩？聽講佢同樂哥一齊👨‍❤️‍👨👨‍❤️‍👨👬👬

大家要屌我開名就隨便屌
我覺得劉義士願意公開自己身份換取更多人支持嘅話 我地就唔應該再隱藏佢個名 我地應該要佢名留千古！

今日起身，見到條片仲喺度
然後都依然有人留言叫鏟
仲見到有人話「你你我朋友就信？佢自己行出嚟開記招未仲型？」
係啊，所以宜家就要頂大佢
令到佢有一個咁樣嘅力量去畀資源佢咁曝光

打錯字。
直接quote返facebook嗰個人嘅說法，「你話我就信？你話我就share? 呢個時間，誰是人、誰是鬼？誰是扮friend 人？點會咁易畀你知？授權？要授權，不如自己行出嚟開記招咪仲型？！你咪害死人！」